東華 year 1 想quit 轉asso

我諗你地可能聽都未聽過東華學院嫁啦
今年year1 就完sem1 發現自已對呢科不太感興趣 又想入返8大 dse果時best 5 得17分 冇選到HD ASSO...
依家後悔入左呢個學店 （學費又貴）
有冇人可以分享下你地 quit 轉asso hd 再博U既經歷
sorry for 1999

東大神科黎
唔讀一定後悔

一定係啦